依家份工做到中年，頂薪三萬蚊夠唔夠用？

工作壓力不太大，五天工作，有時候要趕 deadline 就要 OT 兩個鐘

呢間公司唔太睇工作能力，基本上有做野交到出黎已經 ok

公司會唔會執？

三皮？

依家2018年30k自己一個人又冇乜家庭負擔係好夠洗
但到2028就應該唔得了，到時可能食個早餐都要成舊水

ACO?

私人公司版本

政府工果d會跟通脹升就ok
唔會加既話過十年已經唔夠用

唔駛供樓同埋人工跟通脹升就得

其實你問得，即係你自己都懷疑唔得啦
你自己都懷疑唔得既話，又點解要押自己一生去賭？

單身
同老豆老母住
五千自己搭車食飯
一萬家用
萬五叫雞
一q五百
晚晚叫都得

除非你永遠唔想生細路同買樓啦

作為男人做主要收入，三萬蚊真係未必夠

同埋一份冇技術咁Hea嘅工你sure老左一定唔會俾人炒

不如趁後生辛苦幾年上到管理層儲夠經驗，之後換一份舒服少少同人工較高嘅工

如果咁快開始做頹工冇有用嘅經驗打好基礎，有啲咩事俾人炒左就大鑊

你又知無技術

佢話係私人公司版嘅ACO，咁應該都唔會係好有技術嘅工

有無睇佢username

樓主我地同行
consultant大把選擇喎
不過唔OT既真係少

睇到佢username 寫工程，但佢自己話似ACO
咁可能係工程界做文書工作？
我純粹係見到佢話似ACO先咁講姐

Engineering Consultant 冇理由頂薪得三萬
間公司好細？

公務員就好d

年年跟通脹加？

我25歲都唔止30k

你自己諗